夏世三終於入係皇馬第二球，haters收聲未？

入得好靚

兩球就收皮啦 中堅咩

拉莫斯都入得多過佢啦on9

一球幾錢？🚬

唔好玩 上年拉膠好似係第二神射手

sor sor得罪哂

回家吧

夏世三明明踢多蒙特

唔係傷左咩

踢緊冠中南區呀

出左嚟啦蓋青

兩球都講出嚟醜唔醜

華拉尼上年都入左3球

中左肺炎